有冇人幾日唔飲酒就會頭痛

而家keep住兩三日至少一罐啤酒
唔使飲太多 但係冇嘅話會頭痛

我飲唔飲都頭痛

唔係飲酒先會頭痛既咩

濕疹唔好飲咁多

戒斷症狀,
要恨下心長期戒至會平復到